覺唔覺得TB係最低賤？

TB TomBoy，即係指女性模仿男性衣著，行為及說話模式，甚至以模仿男人的身份去結交女朋友，爭女（單純中性打扮不等於TB）

TB係最低賤
點解？因為TB根本唔係一種性取向，你係男同女同我都會接納認同你
但TB係咩？TB就係一個醜女用低成本去模仿男人既小丑馬戲

係一段同性戀關係入面，兩個人都清楚自己係喜歡同性，樂於接納自己係女人/男人既身份，而唔去刻意扮男人同女人既角色

其實TB根本就係一種扭曲既性取向，係基於自悲同心理不平衡而產生既報復性行為
佢地個樣生得唔達標，得唔到關愛，就去扮男人，用男人既衣著行為去保護自己

所以點解啲TB成日都咁撚極端咁撚閪？
1，係佢地本身就極度敏感，性格扭曲
2，係佢地以為模仿男人就係要霸道，但其實好似小丑咁滑稽

曾經我有個例子，去做網吧時個head係個典型死TB，學人溝女但溝到痴鳩左線，佢Wtsapp status 係： 為你我可以放棄一切
結果成撚日唔返工，走去陪女，仲要改更期寫自己有返工，要我地啲散工幫佢睇場

依啲咁撚極端又閪既行為，十足小丑馬戲咁滑稽

啲女人當佢玩具，玩完就搵毒撚埋單
然後性格扭曲既TB，又唔係一個真正既同性戀（同性戀係先天，佢地係後天），但做女人又因為性格閪，心理變態加樣衰無人收貨 結果只能抱憾終生，成為女神同毒撚星期日family day既飯後笑話
（食性層次：有錢佬或有錢婆》男神player》女神》普通女》普通仔》死TB）

咁當然有啲TB係靚女，但唔好忘記之前講過，死TB既形成係有三大特徵
1，心理缺陷，錯誤投射
2，尋找認同，否定自我價值
3，樣衰（重點）

事實係大自然環境入面
唔樣衰既TB好多時只係一個尋找自我既階段，過左依個階段，憑著普通女仔樣都可以搵返自己（例如明白健康既同性戀關係唔應該否定自己女兒身，反而應該要愛惜自己。或者打扮返做女神食仔）

而常肥既仆街閪TB，一係肥婆，一係極度樣衰
個啲性格好又就得人既TB，根本就有得揀
而個班樣衰死TB，一但做左TB，就會跌入無間地獄，永遠都係死TB

所以！
我地一定要認清TB真相
好多巴打都成日話比TB食哂啲女
但我地要知道死TB係食物鏈係擔當左分解者既角色，最終女神都係要搵毒撚埋單，死TB連毒撚都睇佢唔起，阻撚住大自然循環

以後出街，巴打見到死TB樣衰拖住條女，一定要大大聲笑佢，再突登係佢面前扮講Wtsapp錄音，大大聲咁話：「哇 我頭先見到個死TB學人溝女喎，笑能死人咩，無賓周仲要扮男人，滑撚稽！」

3秒就回貼？你睇撚哂未架

講錯，毒撚先係分解者，死TB係不可分解既有害物
應該集中運去火星堆填處理

TBG先係

TBG係指TB條女？
TB條女係賤格，但TB先係最低賤最滑稽

TB 本身天生性格有問題多過真係同性戀
你見肥婆/生得樣衰個啲通常中途轉基多

有時係心理病多過同性戀

樓主可能比tb搶左條女

同性戀唔係病，但死TB一定係致命疾病！仲識周圍食女！滑撚稽

我有女 疏

push

識親TBG都扮直收兵

俾得TB食既女本身都唔鍾意男仔
對你有咩影響

BI另計

同意 應該捉曬啲tb去人道毀滅

下！？鍾意女人咁點解唔直接去識個女同，反而要On99走去搵個假男人？
貪佢碌假鳩夠膠咩

十卜師兄

講出左我一直不解個樣野
btw有冇靚TB圖

同性戀唔係問題
但你地留意下好多TB 性格係有問題
格衰呢樣先係黑人憎

有兩個死TB碌左入黎負皮

識一個應該係tb 但叫佢靚女又好開心

不過我公司有個tb好撚閪 成日覺得自己好撚型 野又唔柒識做

唔少tb係靚女。

佢地面子關係放不下男仔頭。
所以交友apps勁多tb西痕。。。。。
好多去左外國比鬼佬中出，馴化
最後回港變番女神

窮既tb留係香港就一世都tb扮溝女
原來自己鐘意男人但死要面放不低
做唔番女人

申利： 不屌

公司入面有tb先最撚慘 一定要杯走佢